消息：黑警要求各商場客人留在店舖原位唔好郁 因為有人唱歌

係唔係唱緊《真的愛你》

各區唱下歌就草木皆兵咁，班商家佬真係抵撚死都算係低成本高效益嘅活動

唱歌 === 滋擾?

即係支那國歌晚晚都滋擾

好似啲小學雞打鐘要停原位唔好郁

勁似以前小學一打鐘就要定格果啲
果時on99舉起左隻腳都傻下傻下勁服從咁單腳企定

未夠鐘呀

小學放小息

不嬲都係見到黑警就唔安全

歌頌母親都唔得？啲吸毒犬冇老母生？

買禮物唱歌仔係唔係犯法

國歌法出埋你要肅立添啊

以前商場唱唱下總會有傻仔去藍店買野飲，促進人流營業額

你唔過嚟咪安全囉

唔好郁留喺舖頭到時班狗入到去咪又可以位位$2000囉 依期無得再轉賣毒品咪靠呢條水搵食囉

要做埋狗嗰份想禁固客人唔比走？
咁撚大權？

唱歌點會有危險?
黑警入到去就真係有危險啦
鬼拍後尾枕

個個星期一次

佢老母就縮

最滋擾商店嘛係毅進仔囉

唔知下次和你sing國歌班狗會唔會hang機

唱義勇軍進行曲係咪都唔得

支那國歌不了，唱真的愛你都夠

可能石頭爆出嚟

popo咪最滋擾囉

大家留在課室，
想去厠所就舉手問老師

黑狗破壞香港經濟

商戶有咩能力叫得停啲客唔好出去商場

咁咪坐係位唱囉

唱世上只有媽媽好

Cctvb商場show係恐怖活動呀！

之前有人係7仔買野都拖出黎罰2000啦，
今次佢可能改戰術，
唔攪店入面，咁大家就要入去同其他人一齊shopping

唱大劣國歌睇下有冇黑警捉

黑警滋擾店舖

咁手足係唔同鋪頭入面對返鋪頭外面唱?

郁咗要摘名

改編版？

係咪咁都唔夠母親節氣氛狗要咬人

母親節唱歌俾老母聽都唔得

係舖仲危險 一定超過8個人
生豬肉話咁易

屌 似喎

已經新彊咁

全部定格唔好郁

大家去唱歌前記得係商場黃店買啲嘢先啊，同埋記得keep 單到時有狗咬人佢都吹你唔脹

啲商家佬真係多得班黑警唔少

即係一有popo入商場，應該即刻走入商鋪做客人?

本身無野 佢咁搞到我想出去一齊玩音樂game

Cls 連你移動都要管埋

即係以後買野要商鋪跑去另一間商鋪先掂

大家聽警方呼籲 留係美心唔好走

屌！今日其實係唱國歌呀！

起來！不願做奴隸的人民！

入便利店拉人

唔好郁
非法禁錮
Am I being detained or am I free to go

原位
叫返你出黎湊人數告集結咋 黑警信唔過

其實佢要老屈玩48玩2000蚊你有無單都老屈

咁不如播中國國歌

咁的入去企爆美心間舖
企滿人又可以落閘

咁如果鋪頭入面有人唱歌呢？

有單 你唔交上庭都有機甩到身
冇單 就難啲 多一份保障

最好順便支持返黃店
我就去一芳買杯水果茶歎

玩9佢播國歌啦

好殘忍，仔女練習左好耐

on9

以前唱到口乾去買野飲買野食幫商場搵錢
而家唱一句就公眾地方行為不檢

支那大媽各區賣唱好滋擾，做嘢未？？

母親節入美心富臨飲茶好平常姐

sales襯機開單

推

繼續攬炒

其實啲人唱完就走㗎啦，啲舖頭又唔會做唔到生意
你嚟先係最滋擾，嚇到啲客走晒，垃圾

見到班狗入黎滋擾咪入店鋪 咁理解 岩唔岩

定格

建議取消音樂堂

唔撚比你聚士氣 打卡 想人淡忘

笑咗
班商家佬食晒

當勇武消失只餘下和理飛唱歌...就係運動滅亡之時

唔俾人離開店舖？有權咩？

冇用，大把人都有單，佢叫你同法官講

信黑警一成 必定死硬
先告非法集結再加2000告票

新法例

無用，不共戴天之仇唔會淡忘

放小息

佢日日咁重狗戒嚴咁提住你，就算幾淺黃既人都唔會淡忘

今日各區都有活動，班狗分身不暇就出個膠短訊

就嚟夠鐘了 15:00 心急

我行商場鍾意一路行一路唱歌唔得呀？
廢老係巴士播歌又得？

所以要keep住有活動同noise

母親節和你sing。 我願榮光歸媽打金曲合唱大會 playlist出來啦

入嚟幫手推，行動鋪上唔到熱門

唱歌有咁大殺傷力

起碼幫襯咗黄店 咩冇用

有趣有趣

唱歌會危險得過曱甴屈2000

唱歌都唔得
平時班大媽又可以

再遲下連行入商場一步都唔得。

K11啲場好撚好生意呀

間鋪可以非法禁錮？

我哋要接受無可能日日都打，我九月嘅時候後連登講過，俾人屌死，要畫面，不停要有活動，結果係一場又一場嘅悲劇

依家香港成為「警察都市」，勁過新加坡
要成功，先要學會忍耐，歷史上好多類似嘅運動都要集合天時地利人和: 人民反抗、外國制裁、國內叛變（香港係外來政權，所以係睇中共內部形勢），好老實講，依一場肯定係持久戰
數碼世代，事物來得快去得快，希望唔駛好似東歐人當年咁等咁耐，特別係美國兩黨無啦啦鬥反共

大家行緊街未

唔好怪佢地，D賤皇種狗個老母做雞，晚晚比唔同男人屌，都唔知搞唔清邊個係老豆，個老母係廁格生完佢都走埋佬

唱歌有咩危險？

最危險就係你班垃圾呀

唔好再話左膠唱歌膠啦，原來練滿Lv，係最低Cost高攻法術。

我行街鍾意喺鋪頭外面睇

當唱歌，敵人無反應，就可以咁講，而家唱歌，搞到敵人草木皆兵，就是有用。

做報警撚

支持23k周街屌人老母

阿sir未讀過中學

巴打講得啱
之前之所咁多衝突畫面係因為只呢個方法先令到對家出動
宜家用和平方法甚至放少少風對家已經草木皆兵，咪當俾機會我地休息下同鍛鍊下

不過要提防fake埋自己人

屌你老母親節

願榮光歸香港真的愛你

早一兩個月武漢晚晚唱武漢(武炎)加油
班狗幾時上去武漢執法？

限聚令大大加強了黑犬的拘捕權力至無限

極大喇叭24小時播國歌有冇得撚

但係提防有人藉此分化，將佢地嘅損失歸究黃絲嘅行為。

其實應該變招唱支那國歌啦
香港淪陷要習慣打著紅旗反紅旗
所以佢先要立支國歌法

唱吓歌都咁驚

認同
唱義勇軍進行曲抗爭
睇下到時港共點回應

商家佬損失比我想像大
仲要連續十幾日鬧黃圈
我睇你政府可以派幾多次錢

最好係非洲版

恐怕將來連忍耐嘅機會都冇。
當連街頭抗爭、快閃行動、和理非、甚至文宣都被打壓嘅時候，下一步就係對社會大整頓，要求整個社會跟黨走，對下一代進行思想教育之餘，仲將應該要放棄嘅一群完全放棄，到時所有香港人，唔理藍黃都要消滅，只餘下根正苗紅嘅新香港人。

大陸人响屯門公園表演淫舞無狗理，香港人商場唱歌就拉尻人，仆街垃圾黑警！

好事，等班廢老都一齊鳩企幾個鐘支持警狗執髮

新玩法

又如何？
唔通要避？你仲可以避得去邊？
如果有一日你連係香港上呼吸都係罪，咁香港人個個都係罪人。

形同禁錮

最撚滋擾咪班死黑警

啱呀
唔衝咪唱下歌搞鳩佢商場個個禮拜六日都唔好做生意囉
最好搞到支那賤種以後咪撚嚟香港添

巴打有冇讀歷史喺全世界經歷緊依啲事嘅事情，香港因為大英帝國而享受咗好耐，其他國家同樣經歷過相同嘅事，依個係歷史嘅進程，幾唔想見到都係要面對

至於時間長與短，成功與否，我唔樂觀 長春圍城都做得出嘅中共，係好恐怖所以隔離東印度公司嘅撤退Post我係相當支持，特別係受牢獄之苦嘅手足要有方法讓佢哋重獲自由

有無限制令，佢都濫捕，理論上已無限左好耐，有咩分別？

唱國歌都唔得。
國歌你話唱就唱咩？隨便唱國歌係對國歌侮辱，大可以用國歌法拉你。

政府大把錢，問中國攞國債

商家支持政府，就無生意做

最滋擾咪係班狗

叫人唔好走即是位位二千
信支那又破財

藍絲紅絲表示：「不打緊！咱們有黨！」

其實大商場好少黃店

慈奶 你個頭大過世界

我當然冇話呢啲事係不能避免，但係以而家中國對香港全面管治下，唔好話公務員，就連商界，以至專業界別幾乎甚至完全控制哂嘅情況下真係唔樂觀，可能會有一日要黃絲死哂之後先光復，但係到時已經唔係一回事。

低成本高效益

唱歌係無問題.
試下唱呢首,應該無事.

憑自我 硬漢子 拼出一生癡
流汗血 盡赤心 追尋大意義
生命 作賭注 留下了英雄故事
憂患 見骨氣 昂步顧盼似醒獅
衝前去 全部得失只有寸心癡
跨步上 雲上我要去寫名字

我見到萍果直播手足在海港城唱榮光...一切都在重演

這次運動卒之到了終結前夕。